如果教師未婚懷孕會點

老師都要做愛

如果咁好彩中咗

學校會點

即刻結婚

開早會向全校宣布

邊有學校唔畀未婚懷孕

睇吓經手人係邊個

無限制比男同學同呀蛇 中出

罰佢個B抄校規一百次

通常都即刻結婚

唔講邊知你未婚

你意思係唔俾未婚懷孕定學校會覺得個老師唔要得？
嘩香港啲學校真係咁撚清朝？

老師係學生嘅榜樣

啲學生 家長 校長見你咁 會點睇

一定要屌到佢大肚

死教畜

讀書果陣 傳傳下 聽番嚟

正常全部都知喎 d老師結咗婚未

經手人係校長

呢個咪就係個問題所在囉
今時今日啲家長仲係咁清潮
講真 我阿媽都唔會覺得有問題

家長會知老師status 既咩

間間都唔俾架啦

話係處女懷孕囉
聖經都有教啦

聖母瑪利亞都未婚懷孕

男校長嘅話要幫手鯁咗佢

請各位同學俾掌聲

墮掉!!!!!!!!!!!!!!!

即刻簽字咪得低調搞晒啲野
唔擺酒邊個知我幾時結？

校長

中學好興加夫姓

我以前間中學真係試過
記得各陣校長5月宣布某老師啱啱結婚叫我地恭喜佢
9月新學年校長一開學又恭喜佢生左個仔
奉子成婚不言而喻

唔好笑 唔好講

點睇四十中女中學miss
偷食自己班舊學生

More

咁仆街

老老柒柒，邊個知你未結婚？
拿拿臨補張紙又搞掂

話自己做代母囉

點止啊，佢生嗰日仲有三個契家佬來同佢老公慶祝

樓主係on9仔 毒撚黎 日日幻想
試吓睇心理醫生會唔會有幫助?

如果係康雍乾盛世就無所謂

罰抄新舊約聖經一百次

你唔扑我咪唔懷孕囉

基督教學校問題唔大，童女懷孕好正常

黃，批鬥，炒得
藍，關注婦女權益，你都有啊媽生

我中學試過
男女都係度教
咪拿拿臨結婚
仲要個男老師本身有女朋友

係日本會無得撈，之前睇寄生獸，有隻入左個miss到諗住繁殖，大到見肚就俾人炒左。

雖然都預左個社會既思想係咁未開發

但係咪癡線 即係未婚媽媽做老師 就會灌輸到男既係咁中出囡囡 女既就會任意中出? 如果個因果可以咁直接 咁解決人口多/少既問題 應該容易好多WO

應該係即刻結婚

有咩問題？？

以前中學有個老師係單親老母
日日放學趕住去接好放學

小學果陣鄰居係單親小學老師

扑完唔會懷孕我咪唔扑囉

結婚囉，藝人都係咁

即刻結婚
做教蓄又唔係搵唔到錢

點解做老師要公開婚姻狀況？

懷孕左仲好 可以無限中出唔怕有手尾跟

而家做老師喺街拍拖拖手都唔得
見過有家長投訴話喺街見到老師拖手同攬

你唔會懷孕我咪唔扑囉

癡撚線啲家長係咪無另一半

唔止食一個

可能啲家長同老公已經唔會拖同攬
佢地話學生見到會有壞影響
都唔止聽過一單
之前Facebook 都有家長group 鬧話
喺街度見到老師攬攬錫錫 話教壞細路 癲癲地

開早會時劈大個閪窿俾學生欣賞

其實唔會點架wo,最多笑下

我諗最麻煩係放產假 因為老師帶住班學生3年 要其他老師帶都唔知點教
家長又唔信新老師

唔知以為啲家長真係以為老奉唔使自己教仔女

結婚同懷孕冇關係

私隱問題

其實僱主份稅表要填已婚/未婚
不過好似冇話一定要update公司，通常以個人嗰份作準

天主教係咪唔比婚前性行為?

老實講歧視就實有
個個唔同啦
咁上下結左婚
年紀又似有小朋友
實無咁involve係工作

咁要睇下間學校有冇用eclass
當你用英文版eclass嗰陣
可以㩒開收件人嘅教師名單
再睇個老師係Miss 定Mrs
就會知佢結咗定未結

為人師表

識玩一定係咁玩

有冇收到風 原本個女朋友點

單親唔同喎

Mrs要冠夫姓
但都係it狗鳩入，入職後結婚都未必update

未婚咪單親嘅一種囉

做佢個仔女一定好慘

Ms

有個老師入職後離婚
尷到傻左

受聖靈感孕

學校入面個皇帝會逼到佢有病/落仔

sor 我以為你講 離埋婚

吓 婚都冇結 咇個b出嚟咁勇

聖母瑪利亞再生

係機會

過兩年跟我姓

啲教徒未婚懷孕先好笑

小學試過
佢個肚大到5個月咁先搞婚禮，仲要係基督徒
但冇乜嘢

咁撚仆街應該係連登仔

可能係學生

聽過有家長投訴老師唱k

之前聽中學Miss講
當年有個中七學生溝到後生Miss
之後個Miss辭咗職
然後佢兩個一齊返中學派帖

咁老師落 LKF飲酒會點

老師食煙會點

答呀柒頭

咁撚癲

可能一早簽咗紙

婚禮後搞

不過只係 可能

啲耶撚 成日講一套 做一套 好撚噁心

唔可以婚前性行為

不過搞完懺悔就得

個肚係學生既話點算

on9

佢個仔女可能都唔比去

慘

即場簽紙播定做馬，我都唔知

點解唔係學生食miss

咁呢個就真係唔知
以前我間中學係淨係出miss 同 mrs

中學有個搣時就係咁
佢仲要有教基督教教育

我都有唔通我地同一間中學

阿sir食男學生

我試過

冇點

比人影到

校長咪叫你 私生活檢點d

玩唔玩 唔好有手尾 唔好比人影到

但有咗 咁大個肚 邊有得避

個個都知你未婚懷孕

平時係學校就屌9啲學生

番到屋企就大大力比人屌

試下問校長..

依家好多有心結婚嘅人
都係中出到有咗先結婚
就連明星都係咁

臭耶閪

真係個個心入面都恥笑緊

講一套做一套

可能d同事都笑緊

學生家長見老師家長

日本唔俾

講真而家咩年代點會唔畀

不過如果你真係畀人知道閑言閑語就一定有

利申 做過TSS

教徒最撚偽善

有咩問題，嚟返工教書點會有衝突，況且都冇人知你結婚未

你試過食?

食得未啊

屌,咩年代呀
同居唔結婚,生仔都得啦
如果老師真係學生既榜樣,就唔會個個學生拍拖都會扑野啦
都痴9線
未婚懷孕,做單親獨力搵錢養大唔可以係榜樣?

食搣時

點解要結左婚先可以生仔?

食過

方便男同事唔洗戴套 直接中出

聽聞過唔少
中學時期返教會
都有D女教徒,仲要係中學生,已經係被人開左包
仲要係入左教先開喎
依D都係同返自己年齡既人講
如果同班大D既講,肯定報哂警

我都番過

不過我番果間 d人都幾乖

但我係一個仆街

所以唔番了

無謂咁假 番去戴住面具扮野

d掛住耶撚名義 扮哂野嘅人真係好噁心

我老母 好多野都唔比

不過我自己反抗

唔撚理

呢個真係唔知

咁你唔扑我又點懷孕呀

我果時返果間
件件都自動送波餅
不論大波定細波
行山會突然埋黎拎你支水飲
撞正落雨見你有傘就衝埋黎送波餅比你食先,之後就'橋'住你隻手搵你傘佢,再沿路送波餅
閒日成班約打波/踢波班女又會黎睇,個個都仲著住校服黎,散場同路既吹住水行去搭車,又係送波餅

以前讀半山某女校
有個miss未婚懷孕即刻畀學校炒咗

一係你靚仔到佢地有禁忌都唔在乎
一係你入左一間肉體治療為本既教會

都幾慘

癡線

係咪叫佢自己走

不過都冇左份工

學生妹都咁主動

你果間 重女??

我果間都冇話 好多女

通常都係跟老豆老母番

乖好多 唔敢亂嚟

絕對唔係靚仔啦
佢地送波餅還送波餅
你唔小心HI到,講句SORRY,佢地又無事
但你唔講又會閪面
所以都係麻撚煩

無老豆老母跟架
成班都係學生,中小學既人都有
會有班成人既教友帶住
通常就會分3個大人教友,帶到7個細路咁,1組10人
男人比例咪1:1咁上下 你話重唔重女?
仲要係有小學妹妹計埋先1:1
淨計中學女女,我諗男女比例係2-3:1
但D姐姐教友先正

比上帝中出

天主教？

咁如果基督徒學校既miss未婚懷孕呢

可能係一班學生,或者校工叔叔,或者小食部阿姨個老公,又或者隔離學校教IT吧阿強,真相永遠唔會知,有咗走啲同校長執翻劑

男校長或成最大贏家

如果係搞大咗女學生個肚就快D執包袱走人啦

笑左，笑埋右

未婚懷孕唔係問題
問題係重點個經手人係佢男朋友定係唔知邊個

大住個肚叫人唔好有婚前性行為
唔知佢好唔好意思

開明家長

老實講，由細到大識親啲耶撚9成都係仆街，唔係派帽就搶人男女朋友

改名做瑪利亞
個仔叫耶蘇

我果到d女女仲要麻麻

我地都傾緊 信基督教/教宗教科既 miss未婚

懷孕 但學校應該冇炒 係個miss肉酸d 唔好睇

有閑言閑語咁

炒左咪犯法lor

大肚婆都敢炒仲唔玩撚大佢？

聖靈感孕

冇問題架

你邊到識咁多仆街耶撚

我識果d 係信到上哂腦 乜撚都同你講耶穌

好煩 (我老母)

咁可能 比人針對

d流言蜚語搞到你頂唔順

自己走

你返工都要填自己咩status 啦

家長未必全部知

但一齊做嘅同事一定知

就算開頭唔知 做耐咗 有正常交流都實知

除非個老師冇朋友

有乜問題，咩年代，二十年前都冇事啦

家長嘅兒童石爆理論指出
為人師表不可懷孕 懷孕代表有性行為
兒童心智未成熟唔可以咁早教

老師係成年人未婚懷孕有咩問題
學生就話姐

條女傻鳩姐，香港女人大肚大哂
間學校亦都可能係D仆街乜乜教學校

另外都可以睇係即炒定唔續，
雖然學校可以話唔關佢大肚事，
但試下去平機會，可以傳召咁多証人
九成告得入

我覺得係香港先至咁撚保守
摸到都要隆重其事咁
明明人地14,5歲就破哂處
香港人24,5一日無樓，
就結唔成婚，破唔到處

點解會咁關心d老師係咪單身

操場早會開咪講=講埋比街坊聽

中學好多人返教會，上到大學又識咗啲返教會嘅仆街，最搞笑係返pt同啲阿姐吹水好多都同我講佢哋啲仔女被返教會嘅人帽咗

連登仔精蟲上腦

how about 男家長

搵鬼信好地地薪高糧準嘅老師做咩代母

早產啫

同居唔結婚吹呀

家長會同學校投訴個miss係淫娃蕩婦

中學教畜
狗男女搞埋 男嘅棄糟糠
大婆嚟學校兜巴星件臭雞

兩公婆依加仲喺學校教緊，生咗兩個 無事發生。

我識一個中學教師
未婚就比個識無耐嘅搞大肚
佢確認個男嘅肯認頭負責後
隔無耐就去買d西餅派比同事
話比人知自己最近低調結咗婚所以請食餅但唔擺酒了
到佢生嗰時
同事都唔會記得幫佢計返轉頭佢係唔係未婚懷孕啦

Miss wong 婚前俾人無套中出，各位同學一齊恥笑哩條淫娃

放產假

結左婚你唔知咋？

關學校乜事，問下自己點算啦！

咁不安
九龍區？

BB個爸爸會去學校搵人